# Interaction of oXygen with Other Components

last modified on Mai 04, 2016

Der oXygen-XML-Editor interagiert mit vielen Komponenten des TextGridLab
in ähnlicher Weise wie der [XML-Editor](XML-Editor_40220521.md). Über
das [Kontextmenü des oXygen-XML-Editors](40220597.md) können
der [Lemmatisierer](Lemmatisierer_40220718.md) und – sofern
installiert – das
Publikationswerkzeug [SADE](Publikationswerkzeug-SADE_40220503.md) genutzt
werden. Im Gegensatz zum TextGrid-XML-Editor können
die [Wörterbuchsuche](40220702.md), [LEXUS](40220734.md), [Cosmas
II](40220746.md) und [ANNEX](40220758.md) nicht in Verbindung mit
dem oXygen-XML-Editor genutzt werden.
